美國外賣仔, 你問我答

如題

有無俾人打過

好彩無

佢唔俾tips你會唔會搞鳩佢

yo nigger

搞唔到佢嫁,有冇tips 要送完後幾日先知有冇同幾多 啲大學生最仆街,唔比tips 都算, 仲要串串貢咁

Hey dude

係咪係外國讀緊書 DUDE

係呀 Dude

D人唔俾tips你係咪會打佢

做邊間公司？

有冇試過有艷遇

黑工撚 讀咩科阿 Dude

上邊回左 啲tips 要送完後一至兩日先知, 我都想打尻啲冇比tips 既人 不過多數人都比

做兩間 DoorDash 同 ubereat

Dick in the pizza ?

美國Ubereats人工點計，多唔多單？
利申：香港Ubereats外賣仔

唔算豔遇既, 有一次送個外賣去一個女客人屋企, 但係去既途中張 sim卡突然用唔到, 搞到我上唔網用唔到 GPS 我幾經辛苦搵到個客人屋企,佢一開口 超靚女,我就問佢可唔可以借啲針既物體比我拎番張sim卡出黎再試下上唔上得番網, 條女就話 "Come on in"

No pineapple in pizza

tips+delivery fee 起碼成張單加多十蚊 痴撚線

咪又係照嗌

睇下個日多唔多人叫, 有兩種司機

一） 計時薪（$10-20 USD 睇咩地區)+ 一個鐘裏面送左幾多單, 可能一單有（$3 USD） 咁

二） 用距離計你賺既錢， 近既一程（$4-6）， 遠咪（$10-20） 都試過

我試過最勁送過一單$25 未計tips

步兵？
單車手？

單車同用車既人比較多 當然有步兵,但聽講postmates 步兵最多

咁你係邊種？

車 可以送得比較遠

唔係黑工 做依啲都要 background check 同 ssn 文科, 廢事自爆

電單車

想知包鐘人工係幾多

危險呀,依邊好多傻佬渣車

我就$14-15 😂

公民

其實我係想問你係咪電單車
漏咗個問號

我都做緊doordash

私家車

同行, full time or part time ?

岩岩考完final,之前都係part time下個星期開始應該會試下full time

加油, 祝好運

你鍾意ubereat定doordash

More

good

....

Ubereat 收入穩定
DoorDash 收入比較浮動

其實美國tips文化係點？
係真係一定要畀，定係覺得你好service 先畀？

吓？做ubereats唔驚冇包鐘咩？

有無走數j用槍指住你叫你走

10-20usd咁高

入左佢屋企咪係門口企定定,跟住佢咪好努力咁搵左好耐（超可愛）a moment please x9999 ,終於搵到枝大頭針 佢幫我拎張sim卡出黎,跟住張sim卡跌左落梳化…… 我"烏"低身執, 睇到佢對長腿 跟住我咪多謝佢幫我,最後佢仲比左$5 tips 我 滾動

你呀爸條J點呀 ？

學左無敵風火輪未

不明文規定就要比既，去餐廳(食物價錢既10-20% ） 你可以唔比既,如果你唔驚個待應係間鋪追出黎問你點解唔比tips (有朋友試過） 我個人係睇 service 既,好咪一定比足15-20% , 唔好咪10%算

無 ,啲單一係比曬錢, 一係就系統收錢 實際上我唔洗用or 收 cash, 放低個外賣就完成任務

未呀

美國每個州都有最低時薪, 我個地區$11

茄蛋飯幾多錢

月薪？

入屋除褲？

老實講,我係依邊未食過茄蛋飯 我好小出街食飯,多數自己煮 如果有都應該要$7-9USD

最後有冇扑埋

Full time 咪大約$3000-3500 USD（一個星期番六日, 一 日 10個鐘到, tips 多另計）
Part-time 咪大約$1000-1500USD (番五六日)

冇

都話唔算艶遇,難忘姐

不明文規定 唔畀咪閪面 堂食仲衰 聽過人畀咗細tips(5-10%) 個侍應即刻起哂龬 問返佢轉頭'乜你覺得我地service好差咩'

自己就試過去快餐店食 咁佢係果啲收銀俾完錢 佢俾個number牌你 有人會送去你張枱 咁我自己就正正常常不嬲畀開10-15% 見快餐店咪10%算 點知個收銀阿毛一見到就擰轉頭向kitchen大嗌'BAD TIP!' 果陣我懞盛盛 宜家諗返碟野可能加咗料都唔出奇

茄蛋飯自己整都好易姐

絕對正確 你唔想比人加料就要自己識做

我褲都除埋

係, 成本$1-2 姐

唔好意思

有冇人幫手寫甜故

加底幾錢

x2
褲都除埋俾我睇呢啲

加底$1-3 好睇餐廳 間間唔同

唔好咁啦巴打,最多我幫你買多幾份保險

咩快餐店要比tips?
咁西態度10%都益左佢

大型快餐店多數唔收tips, 應該係細鋪仔

不如RESIDENT巴打講下TIPS虧矩啦

Glenn!!!!

Credit:

以我所知
可以唔比既 (真係唔驚佢加料咪唔好比）
10%（服務好差）
15%（服務好,普通餐廳）
20% (服務差既高級餐廳）
25%（服務好既高級餐廳）

Fatburger

啱啱睇過 屋企附近冇 未食過, 下次唔好去啦

有多幾個既,有個鬼妹著底褲出黎應門 算唔算係

講下一個麻煩客
有一晚凌晨2點幾既時間,接左單 Pizza 外賣(五個pizza) 送去downtown 啲有錢佬apartment. 好順利咁入左去同上到佢門口, 敲佢道門都有十次以上 間屋入邊有好大聲既音樂聲,但係就係冇人應門 我就好有耐性咁等多20分鐘同隔一陣拍門同打電話比佢 最後比左啲pizza 比保安. 因為依個係我第一次遇到依啲客,所以我 on99咁搞左多一個鐘先番屋企... 原來個時我大可以拎走客啲野食自己食,因為公司政策係冇人應門食物就全歸司機. 最後個客唔知係咪唔好意思,比左$10tips+$14 delivery fee 經一事,蔡一智

揸咩車呀？

二手日本車

De唔deliver drugs

可以 你叫咩就送咩 聽人講有人去過Apple store 買四部 MacBook Pro 運比個客

但fatburger啲chicken strips唔講得笑 幾有水準

你地係咪承諾15分鐘內送到
你係咪仲有兼職影相比間報館
你uncle係咪叫Ben

直

唔洗, 冇限 中意送幾耐都得
唔洗呀
唔係

有15分鐘就送到既超能力洗鬼做外賣仔咩
影相比報館唔係我份工

因為我未比過蜘蛛咬

我想問無堂食唔使佢serve係咪可以唔畀tip

樓主咩城巿

冇錯, 未經顧客批准我地係唔會比任何tips 所以有時會比啲店員店主用好唔友善既眼神望 有啲仆街就會大叫No tips 成間餐廳既人望曬過黎

我都想問咩城市

利申：灣區做緊uber 諗緊做唔做埋eat

西岸 咩城市就唔講啦

建議你可以試下 Postmates 多單

利申： 你個州上面

點證明你敲左門無人應?
拍片? 齋口講?
有無d人吹水話無人應再自己食9晒d外賣??

其實冇得證明 要靠個客同司機既互信 有啲仆街司機絕對會咁做 , 做啲野既司機會有紀錄. 做得依啲仆街野多會比人炒. 但我就做左一百幾次都未試過咁做 因為依個係外賣仔最基本既職業操守.

可能你get錯左
我指外賣自取係咪可以唔tip?🤔
因為我真係連水都冇拎一杯，又冇occupy到任何一張枱，冇要求delivery

PS.我喺加拿大堂食多數畀10%算，我知cheap但真係冇錢自取有時畀有時無畀

專業外賣仔

我係話在座咁多位

我覺得外賣自取可以唔tip, 不過有時都會比 同你既諗法一樣 Tips既野加埋真係好多

?

多謝 有時覺得送外賣都係幫人, 因為司機可簡接唔接單, McDonald, Jack in the box...個啲多數冇人接, 但我唔會"簡"單接（好似香港啲仆街的士佬咁), 叫快餐啲人見到我都幾開心話 （ I'm surprise you take my order!)

不過做外賣full time都有兩萬幾一個月好葡萄

想問你F1 visa做pt會唔會有問題 同埋你係咩州

香港uber eat或者同類 個d好唔好搵？

巴打邊個州?
利申加州 jj

而家係唔係熱撚死

我都覺得高 幾好做，中意開工就開工

應該有問題, F1 有限你做咩工,比人炒就好大問題 Washington 唔係D.C

我依邊都熱,不過冇加州咁勁

我唔清楚,未做過

Hello 巴打

你一個月搵到幾多？

yes, 我怕做野比人check到就出事
不過可以搵學校搞OPT 不過又好似要同學術有關先ok

我諗你都係seattle la

做uber 好搵定ubereat 好搵啲？

我做左一個月到啦, $1500 USD part-time 做左十幾日啦, Hea 下 Hea 下咁做（一日5-6hrs)

OPT 越黎越難啦 最好快啲申請

外賣自取一向唔比tips. 最多啲散紙入jar

唔一定既

但係你要自己車 要扣番油錢皮費

我都係 不過好小用cash

二手車,超慳油 做兩日先$10USD 當練車 做多幾年想做 uber

睇需要姐 uber 會好賺啲

直接做

要熟路嫁 我渣車經驗未夠

邊洗架。靠gps架之嘛

你誤會左 我意思係渣車年期, 要三年

屌我都想做啊 但F1無ssn

做緊咩

樓主幾高大

矮

你點證明係個客冇應你?
如果個客講大話話你冇敲門
咁到時又有冇野保障番你

驚唔驚送外賣俾米九白鬼打鳩

睇到了

好似有得申請一個 不過無SSN又真係好唔方便

east定west coast

seattle jj

屌你老味成三十度呀
利申已經唔係南加州冇咁熱

北加涼d 50-70咁上下

如果真係打, 你幾高都照打嫁啦

有SSN 會方便好多

West

三十幾度 同香港7-8月一樣

加州天氣好好多

睇地方姐 南加近內華達州已經出現左幾日100度

呢2日熱到仆街

隔住個mon 都覺得熱

講多啲啦
我就一定會keep 番啲message, cap低到達個客地方既 GPS 圖 and phone record 方便到時個客話我冇敲門個啲野,咪可以證明到我聯絡過佢好多次. 另外, DoorDash 公司可以追蹤司機位置既 有冇去一定有跡可尋

試過有個客俾錯地址,好在佢住得近個錯地址,未去佢門口已經聞到陣weed味之後佢係咁say sorry仲俾左$5 cash我

summer 就返香港 死硬

weed 我最多試過收$10 cash

有得番咁好

返香港+1
香港嗰種熱仲熱頂 加州點熱都起碼有風

我試過番香港就毒係屋企

J1都有喎 F1都應該有喎

依家加州36 冷氣壞x左

熱唔熱都毒喺屋企㗎啦

巴打南加州?
屌你夜晚又跌返落十幾度 宜家坐喺床上又凍凍哋

北呀
依家就黎十一點都仲未跌返去十幾度

RIP, 你個名

唔好咁灰

真名

比綠帽人定人比綠帽你？

我係個帶住綠帽既公主（病

仲要明知帶住都冇除

long D ?

食過幾多件鬼妹

冇呀 中意港女

嗯幾年了 我原本係香港依家我過埋黎美國

都好過大陸妹呀

恭喜

冇錯

巴打係WA洲人？

SJ？

greenriver?tacoma?bothell?

Yup

唔講啦 廢事自爆

你煮野好勁

鍾意港女+1
利申long d上年收咗皮

唉

係fl都做緊外賣

一日4-5個鐘90usd左右

利申：
渣呢架送

好想食美國d pho同red lobster

油平揸乜都得

巴打你個名
ecoboost?

越來越貴啦 我呢邊近半年加咗一成

幾錢一部

屌你

買eco boot扺揸既 兩萬幾

自己煮

算唔算平

bun bo hue香港搵都搵唔到

飛過黎食

好撚平啦屌 我呢度$3.19-3.29/gallon

原來平咁多

半年前仲係$2.9x 睇撚住佢升近一成
加州物價貴冇計

睇睇下外賣仔經歷變左吹水區

唔辛苦咩

你唔係外賣仔!!!!!!

uber 拎牌半年可以揸

問題係你外賣時 多唔多cash tips？
聽落有得揀單接 幾唔錯

茄蛋飯幾錢 同 加底幾錢
兩樣都認真答
你唔係外賣仔

想當年一黎到都係親戚餐館做過下外賣仔
零揸車經驗 落地兩星期考個牌就開始揸
當然佢只派我送熟客 黎黎去去都係果幾間工廠 一張單成廿個飯盒拎死人
Strip club最多貼士

唔辛苦

揸車送外賣辛苦得去邊

乜你有叫到外賣咩？

我都未叫

你係咪搞錯左呀

小 cash tips
有得揀,但我唔會揀

多謝廿五個半呀

咁貴既

加底呀嘛

咁唔加底呢

三十六個八

唔加底仲貴過加底既

RIP

外賣仔唔錯嫁, tips 多就搵得多

熱就會辛苦啲啲咁

合格
認真問 拎F-1 有無人請？咩價位？

識好多學生都做野 $8-9 USD 唔見得光嘛

但唔洗交稅

已打電話通知fbi

講事實姐

難得連登有愛 人在海外相認機會難逢呀

海外留學既香港人會特別掛住香港,無論係親人,朋友定野食 有一次送送下外賣播到Beyond 啲歌, "鐘聲響起歸家的信號" 跟住忍唔住流眼淚

一陣返6到9

多啲tips 小心渣車

樓主影d相黎睇睇可以?

影咩 ？

個面既街景

No ecoboost
Muscle cars with turbo ?不了

我3.7

我要入93都係3.19 per gal左右

貴

第2，3張望到都覺得好舒服
樓主點樣過個邊生活

番工,番學,去超市,煮下野咁
有長假咪搵friend 渣車去旅行 美國咁大,夢想係渣車由美國西岸渣去東岸 ,黎緊準備去歐洲

好細過個陣已經移民左過去?

非也 我係香港大

HJ2Q 賓州都損

sorry 回錯post

離左婚未

未 , 俾人罰左訓幾晚廳 ,

信用卡提款卡俾老婆沒收 ,

每日再問老婆拎一舊水零用錢

巴打我夢想都係西岸渣去東岸
連登有愛呀

睇下有冇機會一齊渣

細個老豆成日講話自己有幾威由toronto渣去西岸
搞到宜家到自己都想玩返次

樓主咩city 通常幾點開工幾點收工

你唔係外賣仔!!!!!!!!!!

合法同實際人工差幾多?
想同澳洲比較下

晏就6點-12點

得閒就全日

西雅圖

都過
話加底二十五個半
冇加就三十個八

我點知送外賣要答咁多野姐

$11 USD, 實際一定比$11多
$11邊有人做

點解會去左美國？

係香港冇認真讀書

仆街cheesecake factory等左我半個鐘

未試過cheesecakes factory

Ching Chong ding dong!

+1

Cheesecake factory普通美國菜 唔明點解港女搞到變高級嘢

wtf

港女見鬼佬野咪高潮

V6 仲慢過ecoboost wor ching 🤔

共勉之

香港有cheesecake factory嫁咩

會唔會有神秘顧客

有都唔出奇,聽人講會有職員試啲司機

份工好似幾有趣

Washington? 之前係北面做過外賣仔
一日平均都有百五蚊

有, 海港城

新開
遲下返香港行過笑鳩下班傻閪先

清係辛亥年？

有無見過鬼佬全裸接外賣

bay area 好幾間，等兩個鐘係等閒事

都係嫁 每單order唔同地方 幾有新意, 個客比錢我渣車周圍去

係,唔錯嫁

冇,浴袍就有 似無印個啲咁

唔係

兩個鐘

有無上到去個女客人剛剛沖完涼圍住條毛巾出黎俾錢

巴打都係bay area?
我都等過成個半鐘

唔洗出黎比錢嫁 信用卡交錢先送,拎野食姐 有試過一次, 我敲門等到2046 先出黎 原來啱啱沖完涼

番茄蛋飯加底幾錢？

都話左二十個半

你唔係外賣仔
有無送過俾黑幫

冇呀 我都唔想試

又係巴打你
上次想問你拎過tg交流下

我有tune過
我果架起步快ecoboost一個車位

改左 exhaust , fuel intake, chipped

而家去到395hp

係 SFDOWNTOWN果間FRIDAY或者WEEKEND係痴撚線多人

知唔知邊間賣既床褥最舒服

要咁快做乜wor?
架車型棍就得啦

車展我試過Mustang
塊頭蓋遮住視線 好難渣
唔夠膽開快

香港拉左咁多個 uber 司機 點會有人敢做uber

扣埋税未又係得8-9
未計tips

btw WA物價如何？

BA有邊間正常餐廳唔洗等

我冇tg 🤔
改左fuel intake 姐係依加係flex fuel ?

多數仆街華人僱主唔會比tips員工,所以大家去華人餐廳比小啲tips都冇問題,因為唔係員工收
WA平過CA小小,越來越貴

要贏我fd架 wrx

但改完起步都係輸

CA真係好撚貴但係人工高d喎

我中意CA多啲

我在洛杉磯
幾鍾意呢到 好多好野食
去過Miami
個到塞車塞到痴線 衰過LA

未去過LA 諗緊黎緊幾個月去

巴打邊到入93油咁平 求攻略
shell好撚貴仲我92

頭先送外賣去左間咁既屋好撚誇張

自 見到batch number 93會錯意

幫邊間送 巴打小心揸車

穩到斷水流大師兄未呀?

返緊doordash停日幾忙,未停過

我送個有間有兩個足球場大

個門口3米幾高好似人地澳門d賭場門口咁，真係痴撚線

shell有回贈喎

76

痴線 大到咁

會平幾多 3.4x/G真係喊出黎

我上架都係入76 上年d油平到

變左油價post

76 d 油有時候好水

乜撚野76

我最差都係入到87

10c

你真係係美國住？

係香港人做外賣仔狗也不如一蚊都冇
申利 做緊

我fl撚見識小sor

聽過fd講去vegas 見過85
但真係未聽過76

敲擊極門都無人應戇鳩鳩企係門口等 仲要受啲撚屌客氣

香港無tips文化
假如你送外賣多tips
食飯都多tips姐

我係香港住個陣叫外賣俾10蚊tips,之後俾老母屌

76, 冇錯

我係香港都做過外賣 試過收$1tip

I know that feel bro

原來頭先條外賣仔就係你, 早知叫管家比多一蚊貼屎你

我試過比$20個M記外賣仔,佢好開心

仲有講唔該,辛苦曬

你個名

慣左係美國畀tips係香港都會畀多d

油站呀 揸mustang都唔知

係呀

淨入mobil 同shell

76唔岩 Mustang 入

ARCO 最抵

未試過 ARCO

arco 不了

arco 要CASH 好煩

咁就不了 題外話, 大家知唔知邊到買床褥 我個個訓到條腰痛

sealy

唔該曬

Rooms to go?

記得儲足精神，食定咖啡粉先好去試床褥

SEALY係正既 價錢又唔貴
但試清楚先好買 因為佢d款式有好大分別

一定會,放心

好既

巴打share下你地返學既日常生活、趣事

返學 放學 食飯 瞓覺

其實我覺得既然一定要比tips既
點解唔直接賣貴d算
我係歐洲有時無散紙 冇比唔到tips
好似好仆街咁

我無散紙通常畀齊頭算

鬼叫你係短撚咩 如果長撚既話人生應該唔同晒

一樣, 番學同香港差唔多 得閒渣車去遠啲既國家公園,與世隔絕 香港好難做到 但我都好中意香港既郊野公園

佢搏你比多啲

日日換畫

等緊返去美國

x2
再加埋做偽娘

係香港？

反轉安全套用

你地係學校識唔識到鬼仔fd, 對佢地又有咩印象呢

識到 不過唔多
嘈,好中意三五成群 心

我反而身邊全部鬼仔fd亞洲人fd得2,3個上個sem break同班鬼仔揸車落墨西哥叫雞

lm

大家師兄弟wo

都係外國撚 遲d放假都試下做外賣仔先

你真係癡線佬黎

有冇包膠聽下

ubereat 我不嬲唔比tips 有冇問題

San diego對落mexico個city叫Tijuana,有個strip club叫Hong Kong入面全部女都7分以上,睇岩可以叫佢埋黎lap dance.
跟住可以同佢傾上房$80 usd左右好抵玩

Ubereat 系統冇tips, 但現金比司機應該冇問題 睇你點睇姐,我就覺得冇乜所謂既

巴打屯門人？

咩校長

Ys 好悶

做外賣夠唔夠買樓

幾時番

你想講買邊到既樓先,美國既樓依家都唔平嫁 多得亞洲人炒樓 香港唔訓唔食都買唔到啦

d鬼妹係咪真係會全裸俾錢

Beauty rest black extra firm 都可以
附近間valero 同Arco差唔多價

要買最好係依個假期有promotion時候買，可以去sleep world試

未遇過

唔該

好既 多謝提議

7月26

有排

返黎主要係搵女 long d 撚真係好慘

護眼

你地鐘唔鐘意依家住緊既美國城市／小鎮
有的揀又番唔番香港呢

已經帽事左

不過不失, 依邊會悶啲. 香港熱鬧好多,個人黎講中意香港多啲 有得揀當然會番香港

介唔介意講下detail ?

香港咩都差過美帝國

睇下住邊既姐

今日返左10個鐘,好撚攰

唔講啦
好易相認 間學校唔係好大
Btw你邊年畢業

唔好咁啦, 邊年畢業咪仲易爆

我今日準備返1x個鐘

加油 我前幾日都返咗 個屎忽坐到今日都仲痛緊

本來諗住今日踩多10個,都係抖下算

我準備出 巴打休息下啦

我屎忽都痛痛地

今日幾靜下冇乜order

我有好多 多到做唔曬

我反而係尋日多到做唔曬今日好hea

各位香港美國巴打端午節快樂